{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028050?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 얼음골케이블카펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒にいる場合は、ペンションのポリシーに基づいて入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設の毀損または紛失は宿泊客の責任の下にあり、損害賠償の責任があります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金及び料金表が誤って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 バーベキュー場をご利用いただけますが、ペンションの前にバーベキューテーブルが用意されており、予約してご利用いただけます。 駐車スペースもペンション内にあり、16台以上駐車できます。 ケーブルカーもご利用いただけます。 ケーブルカーはペンションから徒歩1分の距離にあり、ペンションの予約のお客様は予めお知らせいただければ、予約のお手伝いをすることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数には別途料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションのポリシーに基づいて入室を拒否される場合もありますので、事前にご確認ください。なお、ペットと一緒に宿泊ができない場合、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、未成年者の予約は払い戻し不可となりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任の下にあり、損害賠償の責任が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火調理は禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。予約していただければ、ペンションの前に用意されたバーベキューテーブルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車スペースがあります。16台以上駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ケーブルカーの利用方法を教えてください。",
            "answer": "ケーブルカーはペンションから徒歩1分の距離にあります。ペンションの予約をされているお客様は、事前にお知らせいただければ、予約のお手伝いをすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 580
    }
}